南亞人盜用舊衣回收箱，大笪地重新倒賣。

轉載:

各小區的舊衣回收箱已經被南亞人盜用，重新倒賣。
今天親眼看見盜賊明目張膽地取岀舊衣物，挑選好的拿走，不好的扔進回收箱，路過的亞伯上前制止他們，卻被粗口大罵，地址：天水圍慈恩邨。

吹牙 禾地南亞人大哂架喎

連登啲蝻亞狗不如去阻止佢地啦

[img]圖片網址 [/img]

傻架咩 我都道左歉啦

我係大埔都見過
仲要一隻大蝻拖2小蝻
搞到啲衫搞到一地都係
後尾唔知係咪咁，就無再擺回收箱係屋苑

ust南亞狗召喚

你做乜撚野

呢班根本就係狗

咪比我估中

遲下有單野都係呢班狗做既

黑社會最鐘意就係請呢班狗

各位自行參透

唔洗道歉啦
反正啲理性大愛撚都係搞著自己屋企再算
其他唔關佢事

又係ust南亞狗同埋進擊之印度狗

屌，將善心化為私利

過份D喎咁

人哋用自己嘅努力偷番嚟

主動去試藥試避彈衣啦，你地唯一贖罪的機會

屌完全冇諗過原來仲可以試避彈衣

著避彈衣試GAU8

大愛撚呢
每次呢啲post都自動過濾左？

會自然失蹤

推俾佢地睇

點解得1/8印度血統都要標籤自己南亞仔

屌咩 根本唔會係南亞樣

寄生蟲

除左想出位/摶同情 根本諗唔到其他理由

佢唔成日提根本冇人會標籤到佢 個樣都分唔到

廣東話純正 打字又無問題
佢上連登唔講自己係南亞人鬼得閒理佢咩
支持蓋清就呢點屌柒佢

因為我中學讀少數族裔學校 見到好多南亞同學原本可以 生活好好地 但因為比人歧視搞到好唔開心 所以我想咁樣減少大家之間既誤解

歧視？
「大部分」南亞人咩質素呀 心照啦

仲有
你1/8係印度 另外果7/8係咩？華人？
如果7/8係華人 你標籤自己做南亞仔做乜鳩？

拎光環拎保護囉

同d得1/8歐洲血統既港女話自己係鬼妹有咩分別 重要香港出世根本係香港人來

1/8印度血統?咁基因可以咁計架咩 笑撚死

幫手引起連登歧視蝻 佢係幫手打擊蝻

蓋ching 屌死條垃圾啦

好多支那狗都有份

大愛撚：人地都要搵食㗎

屌 1/8都計
我有1/8西班牙血統都當自己係香港人啦

係你地班友唔肯去融入 格硬標籤自己

慈恩邨係天水圍邊度？

ust南亞仔
肯答我未呀
你仲有果7/8係邊到呀？

南亞仔呢

試緊藥

笑左

見到有一個負皮
左膠大愛唔敢面對啊